求4-5k list

主要for最普通上網用。

咁多位請出招

祝大家心想事成!

法奧最平條list

廠機is Best

隻牛洗唔洗換高w d for以後加顯示卡?

Sure

廠機 or 果張 list 都得

最普通都用到i7 core?

以樓主開post 嘅描述嚟睇， 有好心人肯出list 咁配我覺得無問題

+1*8gb ram then i think is ok

減1 ?

如果長用 keep順 日後又想加顯示卡 咁做ok

乘1

用10700, 應該用5,6年都好順